Toast Box 出咗個新嘢蝦麵，我覺得唔掂，有冇同感

睇到廣告，專登去咗荷里活商場，試佢個星加坡蝦麵，冇套餐68，唔係太貴，蝦有2隻，都幾大隻吓，但係個味道就唔係幾掂，有冇人推介，邊度有蝦麵值得試試

有冇圖

尼你老母